{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024213",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "수수커피 판교알파돔타워점"
    },
    "text": "様々なスペシャルティーコーヒー、シグネチャーメニュー、自家製デザートを専門とするススコーヒーパンギョアルファドームタワー店は、お客様に豊富な選択の機会を提供しています。 支店の営業時間は平日は08:00～22:00、祝日と週末は11:00～22:00で利用できます。 締め切りは21:30まで可能です。 場所は板橋駅の3番出口から徒歩1分です。 駐車場を利用でき、最大3時間まで無料で利用できます。 メニューにはアメリカーノ、自家製ティラミス、フォンダンラテ、コールドブルー、バニラコールドブルー、デカフェインコールドブルー、エスプレッソ、ロングブラックがあります。 アメリカーノは5,000ウォンで最も基本的なコーヒーであり、様々な特色を持つメニューも低価格で提供されます。 自家製ティラミスは6,800ウォンで甘く濃い味わいを楽しめます。 フォンダンラテは6,700ウォンで甘いバブルティーとコーヒーを楽しめる魅力的なメニューです。 コールドブルーは5,500ウォンでクールでスッキリとした味わいを楽しむことができ、バニラコールドブルーは6,000ウォンでバニラの香りと調和した爽やかな味わいを感じることができます。 デカフェインコールドブルーは6,000ウォンでカフェインを摂りたくない方も楽しめるメニューです。 エスプレッソとロングブラックはそれぞれ4,700ウォンと5,000ウォンで濃いコーヒーの味を体験できます。 ススコーヒーパンギョアルファドームタワー店は、様々なメニューと素晴らしいサービスで多くのお客様から愛されており、一杯のコーヒーで疲れた日常に活力を吹き込んでくれます。 味と品質を追求するお客様にカスタマイズされたサービスを提供することで満足感を高め、リラックスした雰囲気でリラックスしたり、混ざったりも可能です。 板橋での様々な会議やミーティングにもおすすめの場所です。 一緒にパートナーと大切な時間を過ごすことができるススコーヒーパンギョアルファドームタワー店を訪れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "この店舗は板橋駅の3番出口から徒歩1分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00〜22:00、祝日と週末は11:00〜22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。最大3時間まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、自家製ティラミス、フォンダンラテ、コールドブルー、バニラコールドブルー、デカフェインコールドブルー、エスプレッソ、ロングブラックがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製ティラミスの味はどんな感じですか？",
            "answer": "自家製ティラミスは甘く濃い味わいを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フォンダンラテの特徴は何ですか？",
            "answer": "フォンダンラテは甘いバブルティーとコーヒーを楽しむことができる魅力的なメニューです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの味わいはどんな感じですか？",
            "answer": "コールドブルーはクールでスッキリとした味わいを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "デカフェインコールドブルーはどういったメニューですか？",
            "answer": "デカフェインコールドブルーはカフェインを摂りたくない方も楽しめるメニューです。"
        },
        {
            "question": "ススコーヒーパンギョアルファドームタワー店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ススコーヒーパンギョアルファドームタワー店はリラックスした雰囲気であり、お客様にカスタマイズされたサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 444
    }
}